仲Care民意戰？ 不如討論2/7起全面不合作運動啦

反正聽日又俾親中傳媒打輿論戰，
反正班廢老都唔會明白同理解，
反正今日都衝左佔左，

不如集思廣益，再加以宣傳，全面俾壓力政府面對群眾，
討論下2/7開始有什麼合法的不合作運動，
可以俾和理非加入幫手？

例如：
1. 揸美金沽港元
2. 取消中資銀行戶口
3. 拒絕光顧親中商戶
.....

利申： 不分化 不篤灰 兄弟爬山 大家加油

和理非想幫手但不方便企前線

我好想番工但如果港鐵癱瘓左番唔到我都冇計

幫推

唉呀⋯⋯唔知聽日有無人會手多多阻住地鐵車箱關門呢？
大家返唔到工 好徬徨 ！
徬徨點算好？ 去下取消中資銀行戶口？見到阻街呀⋯⋯違泊呀⋯⋯全民通知1823？